因為開實彈謀殺，所以政府定義暴動

只要話暴動，黑警做乜都唔會有問題
我地唔可以比社會咁定義，大家諗諗計有冇得拆

打爆佢犬屋d 車

真係暴動，警狗暴動

拆乜鳩? 有邊次佢唔係話暴動暴徒? 之前鳩UP?
唔記得612班狗官出黎講過唔存在定唔定性?
總之黑警屠城已成事實，無論佢點講

我地要宣揚呢個因果

聽日，班狗官就會出黎話因為暴動，所以先開實彈，呢D 倒果為因既野，都唔係第一次聽

係佢地吹「因為暴動，所以先開實彈」呢樣野，我地要做番文宣，係因為開實彈謀殺，所以政府定義暴動，先可以開脫開槍殺香港人呢個罪名

因為開實彈謀殺，所以政府定義今日行動為暴動，政府先可以開脫開槍殺香港人呢個罪名

無論有冇暴動都唔應該開真槍啦，你思維先要改一改
警隊攞左咁多資源增添防暴裝備，就係避免咁既情況發生
下下要開實彈解決暴動，駛咩用咁多錢咁多資源? 次次屠城得啦

明白
但係仲有好多老一輩或者淺藍覺得暴動開槍係合理，甚至少數淺黃都係咁諗
最好要係政府咁吹之前，我地收左佢地皮先

如果現在仍要跟政府的邏輯去思考， 証明我地完全無腦

同大陸人 權威性人格無分別！

射撚完人先話暴動

pushh

PUSH 哂兩個

冇, 除非香港推翻政府
否則黑警永遠唔會被清算, 仲會加官進爵

咪再開呢D post啦
仲抱住平反六四心態
係咪極權政府收返呢句話你和平示威你就好滿意

佢定義暴動唔係比香港人睇
係比世界睇，合理化開槍

我地唔可以比政府帶住個風向

點解政府會衝出嚟定性暴動？

巴打同我所諗嘅一樣

香港政府而家講乜都無人信
唔通話香港人係恐怖分子美國又信咩

唔好on9，係兩件事